##TP1 Project

O sistema de software a ser desenvolvido visa prover acesso a produtos de investimento. Por meio desse sistema, qualquer usuário pode obter dados sobre um conjunto de produtos de investimento cadastrados.
